Баржа плывет по реке со скоростью $v$. Когда она проплывает под мостом, на нее плавно опускают ящик массой $m$. Ящик скользит
по барже и останавливается, оставив след длиной $L$. Найдите полную работу $A$ сил трения:
\begin{enumcyr}
    \item в системе отсчета, связанной с баржей;
    \item в системе отсчета, связанной с Землей.
\end{enumcyr}
Коэффициент трения между ящиком и баржей равен $\mu$.